+++
title = "Открытый чемпионат ВУЗов России"
date = 2009-10-06T11:21:41
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_9490/"
permalink = "/post_9490/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "otkrytyi-chempionat-vuzov-rossii"
aliases = [ "/post_9490", "/post_9490",]
type = "post"
tags = []
+++

Турнир состоит из предварительного (6 туров по 18 вопросов, разбитых на три игровых дня) и финального (двухдневный очный турнир) этапов. Финальный этап, если не произойдёт ничего непредвиденного, пройдёт в марте 2010 года в Нижнем Новгороде.



1-й игровой день - 14-18 октября 2009 года 2-й игровой день - 16-20 ноября 2009 года 3-й игровой день - 03-07 февраля 2010 года



Каждая команда должна состоять из студентов одного и того же вуза получающих первое высшее образование. Запрещено участие студентов, которым на момент первого игрового дня уже исполнилось 25 лет, а также аспирантов.



Взнос за участие в турнире - 300 рублей с каждой российской команды и 150 с каждой иностранной.



Заявки принимаются в формате: 1. Город 2. Предполагаемое количество участвующих команд 3. ФИО (полностью) представителя 4. Контактный номер мобильного телефона представителя 5. Контактный электронный адрес представителя 6. ФИО (полностью) ведущего 7. Контактный номер мобильного телефона ведущего 8. Контактный электронный адрес ведущего



Если представитель и ведущий - один и тот же человек, заявка состоит из пунктов 1-5.



Заявки подаются на адрес spbvuzy на яндексе.



Регламент в ближайшее время будет выложен на сайте [<font color="#34425b">http://www.ochvspb.aerobrain.info/</font>](http://www.ochvspb.aerobrain.info/) Там же можно ознакомиться с информацией о турнирах прошлых лет.